請所有仲有良心既cctvb員工立即辭職

平時點洗白黑警已經夠過份
今晚太古血案 cctvb直頭係幫凶手既行凶意圖同手法消曬毒
touch wood講句 如果有手足真係出事
你地就係幫凶 係同凶手同一陣線 成世人良心都唔會過意去

做傳媒唔同做黑警/消防 唔洗驚無左份工之後搵唔返
而且香港做傳媒本來就係血汗工場 等上位十世都唔會有你份 上面班老屎忽食古不化
你地甘願為左少少人工 埋沒良心咩?
今日之後你地敢唔敢同人講你做cctvb?
抬得起頭做人咩?

你甘願做狗 我無話可說 如果你地仲有人性 唔該打定辭職信即刻辭職

［警世］唔好咁易受風向影響

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

認真要走既一早三個月前已經要走，而家重留係度全部都係冚家產

為時未晚

走之前放返一兩段正片以正視聽

依加仲做緊一定係深藍屍

日以繼夜，不斷唱衰示威者

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

其實好晚

主播哥哥
記住唔係一句「袁老總叫我報喎」「編綵俾稿我照報喎」就唔駛負責任
同埋報應通常係報喺你身邊人度

剪片嗰個真係希望佢屎窟下次入醫院俾醫生用針聯起來。